日文撚入

求解釋

成世痴住你

Thank you Sir...Good Day

條女send比你?

你唔問條女點解？
Btw 同你行一世

Btw再準確啲係「一生跟住你行」

佢想同我結婚，講埋幾歲前

thanks